#Экзамен #Курс #ОПредмете

## Преподаватель

- 


## Материалы курса

- Проводник
	[Папка с файлами (Win)](file:///C:/%D0%94%D0%97)

- Лекции
	Модуль 1 [[]]
	Модуль 2 [[]]

- Лабораторные
	ЛР-1[[]]

- ДЗ
	ДЗ-1 [[]]

- РК
	РК-1
	РК-2

- **Экзамен**

- Литература
	[[]]


### Конспекты

Лекции
1. [[]]

Семинары
1. [[]]


## О курсе

а


## Модуль 1 . Выбор, установка, монтаж и эксплуатация  технических средств АСОИиУ.

**Лекции -  22 часа**

1. Лекция 1.


**Лабораторные работы  ЛР1 – 8 часов**

- ЛР1 – Монтаж кабельной системы и установка АСОИиУ   - 8 часов


## Модуль 2. Администрирование и развитие АСОИиУ

**Лекции -  14 часов**

12. Лекция 12. 


**Лабораторные работы  ЛР2 и ЛР3**  – 16 часов

- ЛР2 – Администрирование сервера  АСОИиУ  - 8 часов


## ДЗ

Домашнее задание 1 (ДЗ1)   «Техническое обслуживание АСОИиУ» 


## Экзамен

